---
title: Afronding stageverslag
date: 2019-11-22
---

Vandaag heel de dag bezig geweest om alle bijlages en STARRT’s van mijn verslag samen te voegen tot één document. In de middag stageverslag ingeleverd.

8 uur gewerkt vandaag, 36 uur totaal deze week (halve dag verlof).
